清純女翹家初體驗 遇見斯文男連啪4天4夜

台北1名長相清秀的年輕女子，因為媽媽管得太嚴而翹家，在公園邂逅1名李姓斯文男，沒想到2人看對了眼，從聊天、牽手、親吻、抱抱到脫光衣褲上床，膩在一起整整4天，每晚都在啪啪啪，事後家人發現報警處理，指控李男利用女子有心智障礙發生性關係，但因女子拒絕到庭作證，也沒有證據可以證明李男利用女子心智缺陷發生性關係，因此處分不起訴。
去年8月16日晚間，這名年輕女子，因為不想回家聽家人在身邊碎唸，生平第一次做了重要的決定，決定翹家過自己的生活，單純的她身無分文，也沒什麼朋友，就漫無目的一路走到一處公園，靜靜的坐在公園的一隅。
不久，1名長相斯文的李姓男子經過公園發現女子一直呆坐在椅子上，決定上前詢問她，2人天南地北聊了很長一段時間，女子覺得李男人很好，就告訴李男，她是第一次翹家，沒有地方可以住，身上沒有錢，但不想回家，李男就問她要不要到他家裡過夜，女子露出開心的笑容說好。
2人一同返回李男的住處，當天晚上就有了第一次的性接觸，之後的3天裡，2人一同外出吃飯、外出購物、坐公車、逛公園、看電視、聊天、睡覺、探索身體，無時無刻都膩在一起，每天晚上都在啪啪啪。
2人相處4天後女子返家，在家人追問下得知她與公園認識的李男發生了性關係，家人認為女子有心智障礙，李男利用她不懂得分辨是非，假好心的把她帶回家發生性關係，因此對李男提起乘機性交罪告訴。
李男到案後坦承與女子發生了4次性關係，但否認有利用女子心智缺陷趁機和她發生關係，辯稱在公園見到她時，與她聊了好久，看不出來有心智狀況有問題，那天因為聊到天色很晚，又不知道她住在哪裡，怕有危險才問她要不要到他家，2人回家後很自然的發生性關係。
由於在警方偵訊時，女子在專家協助下說出有和李男親親，李男還有摸她的胸部及下體，也有發生性關係，每次都有經過她的同意。當案件移送北檢，檢察官為釐清案情，想要請女子及其家人到案說明，但全都拒絕甚至抗拒出庭。
檢察官最後依照相關事證，採信李男辯解，認為李男罪嫌不足，處分不起訴。（呂志明／台北報導）

＝＝＝＝＝＝網友意見＝＝＝＝＝＝
對於斯文男遇上翹家清純女，連啪4天4夜而挨告。網友表示：「所謂斯文男就是凡是做甚麼都有經過女生的同意，如果用強的就叫色狼」、「怕他(她)有危險帶回家怎不是報警？超噁的」、「女生說男生好色，女生也是一樣」、「會不會是4天男的被榨乾才回家？」

台灣無呢嘅事先好po 上嚟

怕有危險才問她要不要到他家，2人回家後很自然的發生性關係。

心智缺陷?

探索身體~~

仲on9過小說情節

心智障礙 即係智障妹啦

睇h漫好似都成日有累似情節

已經幻想到咩樣

點解我遇唔到呢d女仔

台灣 男人寶島

性奴

有冇咁大隻夾乸隨街跳

metoo

佢阿媽想告人先作個理由姐又唔係衰十一，又唔係老強，可以告咩姐?

我估你冇放大張圖

色情台唔啱你架..得狗
返來波post 輸錢啦

心智障礙即係咩？弱智人士？

所。。。。

大陸澳門都係咁
所以話香港班男人肯離開香港，好快會脫離魔法師行業

中間同左上

比佢食曬佢喇 唔洗客氣

你個超級大仆街

連登都幾多人閱讀理解0分

後排左三
法官大人我屌

有on9父母好慘

師兄認錯人？

心智障礙？ 即係個女仔本身係sen，智力有問題定點

即係佢老母屈人

香港嘅公園得大媽

av情節

條女幾歲？

「本報訊」新北市已經連續兩天沒有發生風化案件，情況令人擔憂。

探索身體
頂我23歲仲青頭

師兄真惜食

日常

條女1係真係智商有問題
一係想攪嘢

未入已經估係台灣
台灣+4分！

我28都青頭

弱智你都啱

台灣男人係咪唔會明白香港點解咁多毒男，我地出街行一轉就大把西屌

智障既會生得長相清秀？

佢咪就係個危險

台灣=A片 世界

搭訕素人女大學生一邊說話一邊內射做愛 茜遙香

街頭搭訕素人美女鑑賞小穴一邊自慰一邊吹喇叭拿獎金

街上搭訕素人正妹挑戰時限讓男優射摩擦太爽趁機插入狂操

認真說服 搭訕→帶走→性愛偷拍→擅自投稿 帥哥搭訕師見麵...

環觀成個東南亞
係香港男人先咁節墮

港女 呢十年真係比人縱撚到
仲有一班公公 係到笑鳩其他女 扮低b 個啲
搞到成個風氣 要啲女 閪面 淨低一個唔閪面臭格既港女 都不能倖免 成班助紂為虐 呢場仗真係輸撚哂

個個智障都咁靚就好lu

[quote]搭訕素人女大學生一邊說話一邊內射做愛 茜遙香

街頭搭訕素人美女鑑賞小穴一邊自慰一邊吹喇叭拿獎金

街上搭訕素人正妹挑戰時限讓男優射摩擦太爽趁機插入狂操

認真說服 搭訕→帶走→性愛偷拍→擅自投稿 帥哥搭訕師見麵...
[img]

高質回覆

所亂

死哂link

條女幾歲啊。心你老母智缺陷咩

真嘢咪攞嚟講笑啦

好明顯係老母想告條咸濕仔先作個女智障啦
成班閱理u就當左佢真係智障

要註冊不了

真心相愛
啪野都唔比

老母要屈錢先叫個女扮心智不成熟 愈想愈不對勁

第一桶金

這些機會...

H漫情節

Any source 有冇咁靚丫

屌你落地獄

台灣，同意扑野就告唔入
係香港一定入去坐硬

斯文男既圖呢

中間嗰個可以一戰再戰

有無咁正啊！？